夜深又記起你

每日同你講電話好開心
但係唔知幾時你會離開我

好想每日都同你去街
同你去睇每一個日落

攬住你係最幸福既時間

佢離開佐你？ 分佐手？

唔係 係佢未玩夠 只會停係我身邊一段時間 唔會係永遠

但你地依加係咩關係？

曖昧關係

你係諗住同佢發展做男女朋友？
佢知唔知你係抱住咩心態同佢相處？

我係 但係佢唔會因為我停低
佢未必知 下次出街想講清楚了

所以對佢黎講，佢依加同你既關係都只係玩玩下？
講清楚之後，你想stop佐依加既關係嘛？

唔想stop 我鍵盤戰士先咁有勇氣
到時候未必夠膽講

都明既....
但咁樣相處，其實你都辛苦
就算大家一齊到，你都會好冇安全感咁

由佢主動開始搵我
我已經知結局係點
但係我實在太鍾意佢

你地原本係點樣識架？
之間發生過咩事，令你對佢有咁深既感情啊？

@ilovepinkk tg係度 可以傾詳細d

訓醒搵你

聽晚感情台見